發夢夢見復合

仲要係happy ending, 點解